[Who's next after 8x ⚫️?] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區🔴[169]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

跟風重注四比二 你我哈哈笑

唔跟呢個topic 腐皮

Sor 睇唔到呢個

重開啦

搵人開過個啦 屌
成撚日開埋d柒topic

算啦 未開波呢個都1001架啦
下個post先開都未遲

認真唔知個topic講乜9
可唔可以解釋下？

topic係點解
樓主腦部構造真係異於常人
開topic長期處於on9狀態

up撚鳩呀 柒頭

53分前解釋唔到就開過個新 真係好撚柒

同之前曼徹斯特開d topic一樣, 都係柒到唔敢睇/無人明

8個黑人入球﹖

咁我俾返8粒膠你

樓下請保持隊形

多謝
sor 下次真係真係正常d

8x

想知有冇另一個人可以參透到？

On9 topic

真係好撚想開過個 但始終想跟返1001規矩

係度1000果個開

冇撚可能有囉

racist已經柒 睇唔明仲柒